(送中系列)湖南教師舉報工程偷工減料後失蹤 16年後從操場挖出屍體

湖南懷化市，警方昨晚在當地一間中學的操場挖出一具屍體，證實是2003年舉報操場偷工減料後失蹤至今的男教師鄧世平。

據了解，警方在另一宗案件中，獲得16年前一宗命案的線索，最終在新晃縣一間中學的操場跑道內，挖出一具屍體。警方其後表示，目前已成立專案組調查事件，已帶走10多名相關人士。案件正在進一步調查中。

鄧世平的家人表示，鄧世平在失蹤前一直在該校工作，主要負責後勤。在2003年，學校新修建一個操場，並由校長親戚修建。他指，鄧世平認為操場質量有問題，先是拒絕簽字，其後再向縣裏舉報，「沒過多久便失蹤了。」他又指，在鄧世平失蹤後，家人四處尋找無果，因此懷疑他已遇害。直至近日，該名校長親戚涉黑被警方帶走，其後供認出鄧世平被殺害並埋在操場內。

送中條例通過之後, 到時輪到香港人 去大陸被埋屍